Изменение статуса товара "красная цена!" на странице "Штукатурные смеси".

* Тестовые данные: 
1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
Логин: dev
Пароль: dev557755

2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловия:
Открыта страница "Штукатурные смеси" https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi (или https://stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi)

1. Шаги:
Нажать кнопку "Красная цена!".

*Ожидаемый результат:
Отображен товар (штукатурные смеси) с пометкой "Красная цена!".

2. Шаги:
Нажать кнопку "Красная цена!".

*Ожидаемый результат:
Отображен весь товар (штукатурные смеси)

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: В.Савин


* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-07-24 | 15:17 | Chrome 114.0.5735.248 | FAIL https://trello.com/c/nEsIqezD/239 | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | FAIL https://trello.com/c/nEsIqezD/239  | 04.07.23 | Наталья К. | 
|2023-07-24 | 15:20 | Yandex 23.7.0.2534 | FAIL https://trello.com/c/nEsIqezD/239  |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
 12.08.23 | 12:50 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 16.06.23 | Надежда |  


* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-07-24 | 15:18 | Chrome 114.0.5735.248 | FAIL https://trello.com/c/nEsIqezD/239 | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | FAIL https://trello.com/c/nEsIqezD/239  | 04.07.23 | Наталья К. | 
| 2023-07-24 | 15:21 | Yandex 23.7.0.2534 | FAIL https://trello.com/c/nEsIqezD/239  |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
 13.08.23 | 22:05 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 13.08.23 | Надежда |  
|2023-09-17 | 10.58| Chrome | SKIPED | Chrome, iphone | SKIPED | 2023-09-17 | Виктор